連登黑色分化警告 - 今晚主題係屌投降

論調：
「咁撚辛苦去救你地，你地走去投降！」

思考：
今日的確救到唔少手足
今日勇武威力進化 爆狗車
今日和理非進化
核爆都唔割
前線最清楚自己處境

推

我都覺似係
正路都明佢地經歷左咩 好易頂唔住

推 果d真係被困既學生黎

屌你戇鳩 入面全部都係人質嚟㗎

推 唔好中分化狗既計

你又唔好咁
有好多都係為好心 唔想班學生比口術tum到投降
包括我自己

push

實際上投降係真係無撚用

無撚用還無撚用，自首係前線選擇我都會尊重
畢竟生命寶貴
有人肯定係寧願坐牢都唔想死

但投降無疑係在死之前既最差選擇。也唔能夠擔保示威者唔會受到不人道對待

校長陪你去自首，但唔可能會陪你一齊被拘留。一入左狗屋，咩都有可能會發生

因為出佐來既人未返到屋企，班分化撚乘機帶風向，事實上今日我哋救佐百幾個手足

成班唔落場 上帝視角屌晒全部人
全部事後孔明 無大台屌就屌手足
鼓勵完再改善得唔得啊
面家屌隨左滿足到你一時之快仲有乜撚野用？
出去果啲又睇唔到你個post

咪打飛機啦
今日我地係大敗
必需承認
吸取教訓

分化撚係乘機屌前線

而家

要屌既係
裝備唔夠，火力唔夠同埋唔識18區開花既手足

係
見到話仲有好多手足仲係poly唔投降
全部人要加油幫手令佢地到黎

唯有希望走既真係18歲以下既細路 而又奇蹟地黑狗會守承諾

Pushhhh

不分化，核爆都唔割

今次真係尊重佢哋嘅決定，佢地中學生黎咋，未必可以承受咁大壓力！

俾人圍鳩左幾日嗰個唔係佢地，梗係屌得輕鬆

唔係失敗LUN，但我哋今日損失左好多人，希望今日走得出黎個班，真係最TOP嘅勇武啦

full gear 我唔信會放過佢地

Poly手足頂撚左好耐

之後上門拉人有幾難
守承諾係因為個承諾係一面倒對佢地有利
甚至去到一陣全家一齊失蹤仲更加方便

保理大

班分化撚次次都係同一招
等人出晒去就做野

有幾個出咗名分化煽動，啱啱有出post，自己追擊反滲透

BBBBBBBBBBBBBB
一鋪過

其實裡面既意志力捱左咁耐 真係好絕望 又好易動搖
又唔可以怪投降既人
但亦都有一批人係逃走成功

原來屌投降就係分化
咁要支持投降了

以最低的成本換取最大回報

要檢討，但不指責

你講既呢堆achievement都係佢地投降之前
佢地投降之後對士氣打擊好大
一切睇聽日keep唔keep到至少今個禮拜既力度

啱呀，抄身份證已經係司馬昭之心啦

最後一次了，一定要推！！！！

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

Push

拉